# README #

Le lien permettant d'aller sur notre site est :    
	https://webetu.iutnc.univ-lorraine.fr/www/saltutti1u/mywishlist/home

Si vous souhaitez tester la base, il ne faut pas oublier de changer le fichier de configuration situé :   

./mywishlist/src/conf/conf.ini